{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen punane ja ümmargune. Kasvan puu otsas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"❤️ Ma olen punast värvi."},{"text":"🌳 Kasvan puu peal."},{"text":"🐛 Tihti joonistatakse mulle ussike."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Õun","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF6347","category":"food","icon":"🍎"}},{"level":"2","type":"food","question":"Ma olen valge ja sa jood mind klaasist. Ma tulen lehma käest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥛 Ma olen valge."},{"text":"🐄 Tulen lehma juurest."},{"text":"💪 Teen su tugevaks."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Limonaad","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"food","icon":"🥛"}},{"level":"3","type":"food","question":"Ma olen kollane ja pikk. Mul pole seemneid. Ahvid armastavad mind väga! Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍌 Ma olen kollane."},{"text":"🐒 Ahvid söövad mind."},{"text":"🖐️ Sa pead mind enne söömist koorima."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Kurk","isCorrect":false},{"label":"Mais","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"food","icon":"🍌"}},{"level":"4","type":"food","question":"Ma olen väike ja punane mari. Mul on peal väikesed täpid. Kasvan peenral. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🍓 Ma olen punane."},{"text":"🌱 Kasvan peenral."},{"text":"⚫ Mul on peal väikesed täpid."}],"options":[{"label":"Mustikas","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF4500","category":"food","icon":"🍓"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen soe või külm toit, mida sa sööd hommikul lusikaga. Mind tehakse helvestest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥣 Sa sööd mind kausist."},{"text":"🥄 Sa kasutad minu söömiseks lusikat."},{"text":"☀️ Paljud söövad mind hommikuks."}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":false},{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Pudru","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD2B48C","category":"food","icon":"🥣"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis teeb päevad soojaks ja heledaks?","hints":[{"text":"✨ Ta paistab kõrgel taevas."},{"text":"☀️ Ta on suur ja kollane pall."},{"text":"😃 Kui ta paistab, on rõõmus tuju."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Päike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌦️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis teeb maa märjaks ja teeb taevast \"pliks-plaks\"?","hints":[{"text":"💧 See on nagu palju väikseid tilku."},{"text":"☂️ Vihmaga on hea varju alla minna."},{"text":"🌱 Taimed joovad seda."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌦️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis puhub puudel ja ajab juuksed lehvima, aga sa ei näe seda?","hints":[{"text":"🍃 Sa tunned seda oma põsel."},{"text":"🌬️ See liigutab puid."},{"text":"🪁 See võib lennutada pabereid."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌦️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mis on taevas nagu suur pehme vatitups?","hints":[{"text":"☁️ Nad on valged või hallid."},{"text":"⬆️ Nad on kõrgel üleval."},{"text":"✈️ Lennukid lendavad nende lähedal."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Päike","isCorrect":false},{"label":"Linnud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌦️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mis on valge ja külm ning langeb talvel taevast?","hints":[{"text":"🌨️ See katab maad valgeks."},{"text":"🧤 Sa vajad kindaid käte soojas hoidmiseks."},{"text":"☃️ Sellest saab teha lumememme."}],"options":[{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌦️"}}]}